睇得多成功人士故仔就冇左自己

好辛苦
想照dup佢地條路
但根本兩個世界既人
好似迫自己唔知點咁
睇人地馬斯克 馬雲 馬化騰
個d故仔
點成功
睇到個人好虛好浮
扮到自己某種人
到頭來都係自己幻想出黎
真係好傻
而家做人
唯一有親切感
就係聽返以前返學成日聽d歌
做返自己最就手個d野
揾返以前d嗜好

改姓馬咪得囉
唔通睇完啲故仔都唔明個道理？